滑鼠，鍵盤入windows果陣冇反應，有冇大神知咩野事

今日更新完個windows之後入番windows 7到，個滑鼠同鍵盤就用唔到，不過係BIOS settings到就用到，同埋用黎收wifi隻USB係windows到都用到。有冇人知係咩野問題

咩CPU

Intel i5 4460